少女行車天橋躍下 墮百呎身亡

警方稱，死者姓林17歲

上午11時半，一名女子被途人發現，倒卧在青衣西路公園旁邊一條小徑，昏迷不醒，救護員到場經檢驗證實她已告不治。警方調查後，懷疑她由長亨邨對開青衣西路的行車天橋上，攀越欄河一躍而下，飛跌落約30米(約100呎)下的小徑。

警方調查得悉死者姓林17歲，現場沒有撿獲遺書，尋死原因有待進一步了解，事件無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

LM等睇變態佬

可能件臭閪比人中出即飛

而家要屌鬼

靚

慘過畀你屌呀

死gay 佬

格block 勿論
( Show Blocked User - 人乾 )

好有勇氣

死gay 佬發惡都好啦我都唔會比個屎彿你屌的十分惡心

樓上班冇人性弱智仔

好正有冇FB IG

正廢人，浪費晒自己嘅生命
橫掂都係死，做件轟轟烈烈嘅事
為香港人好
名留青史

等連登仔示範

咁嘅重任咪依交畀你囉得未呀

十七年華

咁你條廢柴仲唔起行？

痴撚線連登仔果然乜撚都攞嚟講笑 死人為大呀 剩係掛住屌屌屌 睇死你地成班毒撚個樣都係成個龜頭咁啦

呢個po啲人究竟做乜撚野
真心定假膠都好 已經block哂

今日已經最少三單自殺

連登

on9當有趣
試諗下現實邊有人會講呢啲嘢
唔覺得柒？

跳樓死不如益連登仔比我地排隊屌死

冇圖之前我不評網事件

連登仔：唔好徙

果個位咁都可以跌返去條小徑度

化埋D蝗妝

今年25歲以下自殺特攻隊有冇1 日1個？

又用大技

RIP

\l/

香港石屎森林自殺率仲高過日本自殺森林

好靚女呀，咁靚女都要自殺。

其實如果女人靚嘅話真係唔使自殺
如果係學業或者係金錢根本就唔需要擔心
我哋有副校長同埋PTGF
只要你出嚟做
想要啲乜都有
一樓一嗰啲當你＄400.1次
其實陀地會貴啲
晏晝三點開工
夜晚11點收工
兩個鐘頭三個客
一日12個
一個月返15日
每個月72000 係你嘅身價

半年去一次旅行
一次去半年

洗乜撚嘢自殺

條數唔係咁計
陀地可以收到2000 1q
一日接4個 一個月做20日
16萬 未計有客過夜
一年200萬 做十年就有2000萬
果時佢先28歲 拎住2000萬
仲未計投資

上面班人渣涼薄到令人髮指 連登垃圾毒瘤

btw 一路好走

現實啲講
佢又唔係俾人害死
佢係自己選擇死
其實係犯罪
有啲乜嘢需要扮到好似企喺度德高地咁
一定要講一路好走？

自殺嗰啲根本就係毒瘤

上連登勿認真

不過好老實講17 歲 唔太差既話
ptgf開2000蚊 一q 大把生意

食餐好既個客請埋 個客唔太差又有feel 既比人屌果陣自己都爽。。肉緊d
除時收埋貼士/過夜又收多幾千

一日做一個客 開20 日工
都已經搵4皮野